\documentclass{article}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{xcolor}
\begin{document}

\textbf{Review FSL}

\hfill

FSL (the FMRIB Software Library) is a comprehensive library of analysis tools for functional, structural 
and diffusion MRI brain imaging data, written mainly by members of the Analysis Group, FMRIB, Oxford. For 
this NeuroImage special issue on “20 years of fMRI” we have been asked to write about the history, 
developments and current status of FSL. We also include some descriptions of parts of FSL that are not well 
covered in the existing literature. We hope that some of this content might be of interest to users of FSL, 
and also maybe to new research groups considering creating, releasing and supporting new software packages 
for brain image analysis.

{\color{blue}
FSL (la Biblioteca de Software FMRIB) es una biblioteca completa de herramientas de análisis para datos de 
imágenes cerebrales de resonancia magnética funcional, estructural y de difusión, creada principalmente por 
miembros del Grupo de Análisis de FMRIB en Oxford. Para este número especial de NeuroImage sobre "20 años 
de fMRI", se nos ha solicitado que escribamos sobre la historia, los desarrollos y el estado actual de FSL. 
También incluimos algunas descripciones de aspectos de FSL poco abordados en la literatura existente. 
Esperamos que parte de este contenido sea de interés para los usuarios de FSL, y también, posiblemente, 
para nuevos grupos de investigación que estén considerando crear, publicar y dar soporte a nuevos paquetes 
de software para el análisis de imágenes cerebrales.}

 \end{document}


